反韓雞post上咗熱門 算唔算係世界上最自相矛盾嘅事？

班熱門師推拉師 一邊屌人開韓post不推文上熱門 自己開反韓post又唔撚不推文

宜家霸咗熱門一個位 你地點對得住手足？？

呢場革命輸咗 一定會清算你班仆街！

個邊一堆生番今日先發現 不推文, block, 同自選 呢3個function😅😅

好嬲好嬲

佢地太忙上前線 唔得閒研究姐 拉

想知係咪韓狗搞到時事台得新聞同打J post
行動post有冇兩個

定

痴線娛樂台唔po韓星唔通po cctvb啲暗星咩

系 近排噏唔出名個幾個暗星勁hit ==

你哋泡狗淨係推泡菜post死全家啦

駁唔到

啱啊，我cctai國師今日就替天行道，拉9你班契弟。

幾時封咗個娛樂台

我陣間就搵我老友連仔封哂娛樂台、遊戲台、影視台、體育台……

係封剩時事台同政事台俾你地抗爭。

睇咩垃圾泡狗
支持本地tvb

拉啦

‎

G持

樓主連登最高質會員

bb

支持 清算佢地全家

邊個會care區區熱門
淨係知泡狗人造人全部係雞

其實我宜家睇連登只會睇娛樂台
CCTAI?不了
真係行動果班手足本身都係TG
得罪講句，11月打後有咩行動係靠連登POST成事?